有冇巴絲識做PC online game?

如題

有

求介紹，可以pm?

有咩係到講啦
唔通又5萬整車GAME

唔係啦 公司野，費事係到講姐

留tg 啦 樓主

AC0508_pc